［gay］舊夢相聚的心事分享區（28）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第13-20期於第21期內
第21期
［url]
第22期

第23期

第24期

第25期

第26期

第27期

今期禮物

六相哥哥！

下次快小小唔洗比人屌

嗨嗨

On撚尻上個post開左8個鐘就1001

你唔好扮野啦

四分鐘咋喎

對唔住囉你咁anti fat 我唔入黎啦

新人留名

唔知呀
我今年19

我係哥哥呀

我地同年，好似

正太

終於正常返

Lm

人地叫我哥哥囉

唉 比你

眨哥哥

低質正太掛

講下笑姐

貶哥哥

正太正

我都係肥點會抗拒

挑

男神喎

正太
你去搵六相啦

下搵我做咩

貶貶哥哥

不了

佢有埋相你無
btw 留個靚名比你地屌

fail 錯字

小夢呀

app找人 約好又block 自己真係衰

啲人屈人拉紅線嘛

去susan啦

你搵你六相哥哥

留返你自己慢慢食

佢有豆奶哥哥啦，唔使我

咁衰嘅

Susan

Lm

貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶貶

大家都可以做朋友呀

去到 我真係齋望 無動力走埋去搞人

謝主隆恩
錫啖先

呢個 小糖 過多幾年寫照

重點係長毛好易臭

你扑人定比人扑呀

繼續做兵

唔講仲以為你識我 咁了解我

那動人時光不用常回看 能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房

好呀

填咗form未？

突然想食啲辣野沖一沖個腦

我又做fd

巴西另一男神 簡直動作大師
Rafael Alencar

次次動作 搞到個零仔 菊花變太陽花

去川菜館go

一直做緊某人既水兵

齋吹吹 唔想麻類人地

想食重慶雞煲，想食雞雞

有錢仔

！一直都想去食 但係冇人同我去
冇frd食得辣

Ok be Fd

係自己做parttime
想做ptbf 有冇人要？

你block人定人blcok你呀

陰公豬貶貶
錫返

水兵係咩兵

我block人

我屌你呀
嗚

點解

我都想知

CC識唔識兩個

$

我都想要水兵

我本來買左盒染髮劑諗住拜年前又白染返黑
諗諗下都係算
染髮好麻煩

想搵哥哥比我含一次
唔啱嘅隨便block 9我
wechat: add_bo

開app啦

染白？？

做鴨黎貼仔

Added

由白染黑

貶貶慘

個小夢塊面以前冇咁包架喎.......

估唔到你

口裏說不

咪聽佢9up啦
撚有咩

身邊Gay既朋友講佢唔係好野 但唔知點解成日都比佢迷到

已經約左地方啦

傻豬豬囉

單純囉

真係睇唔出平時嘅佢

竟然未硬狀態 嘩

嘩真係照騙
睇片都唔覺佢靚仔

真係未硬？
咁硬左呢

[
嘩真係照騙
睇片都唔覺佢靚仔[/quote]

你真係未開竅 魔力在於 正吖

你真係未開竅 魔力在於 正吖

[/quote]
撚唔知佢碌撚正咩
睇片都睇唔少啦

個樣

好撚大 有冇20

就咁睇 17 18cm 北方男仔差不多

無力嘅

生活費

佢咁玩法 2公升汽水都唔夠用啦
樣開始殘殘地

頂穿肺

你又知
出旺角打機發洩

乜係成日玩咩 有冇線上片

你唔好做兵啦貶兄

cc叔你都唔信

腳膠留名

好耐冇發洩
希望發完會好d

我想要
真心

SUSAN WELCOMES U

]

佢咁玩法 2公升汽水都唔夠用啦
樣開始殘殘地[/quote]
乜係成日玩咩 有冇線上片[/quote]

有個咁嘅size 男友 真係無得訓

想搵多份parttime做 遲下想去旅行

去左rainbow

點pm

兵呢家野冇得強求

依句真

無樣無身材無大J 自撚悲

有冇真心？

我都想要隻兵
最好識電腦野
我電腦白痴

我要做個壞人

貶貶開個價 係唔係咩都玩得

開波

點解係飲青島

冇樣冇身材冇大j做壞人都冇用

又話預埋我

咁快講真相

或者砍掉重練？

乜野或者
直程要咁做

唉染唔染髮好呢

染

漂咗好多獲 宜家等啲黑色生翻出黎

D人唔見曬lu

唔染好老

準備打機

好啦 咁再見啦各位

再次開工畫畫

好啦染啦

呢間......

又去ZOO呀?

我講你又唔聽

吹呀

Ok唔講野

估唔到lalaland多人睇到咁
聽日間間都賣哂咁濟 遲啲再睇

咩黎

hello

好悶

又叫春呀?

我都好悶

一個二個去打牌？

我想叫春呀

叫啦

打你老母

染緊髮

爛尾

kuruu 系列好正

到依加都記得賣染髮劑比我個個靚仔藥房仔

你講既話......

好掛住我表哥

中場休息 贏三十

有真心夠做啦

色誘佢扑野啦

我都想
廿幾歲三十幾歲樣留鬚
好靚仔好性感

究竟影相定照鏡先係人地眼中嘅自己

除咗有部分係美少年，其他唔錯

影相

相

覺唔覺今年冇收過渣打既銀紙

畫完畫沖埋涼
熄哂燈嘅呢一刻有啲空虛

不嬲都係HsBC

我會覺得係照鏡 因為佢比起影相更真實 唔會特登笑，chok樣咁

未拆

hsbc同中銀

當我利是咁拆

情依樣野一向都對我無緣㗎啦
一早預咗要孤獨一世

原來真實嘅我咁撚樣衰

安慰：每個人都會搵到佢嘅白馬王子嫁

但我影相唔識笑 啲手腳都好僵硬

可惜我又行差踏錯咗

靚仔唔識笑好正常

有心未怕遲

唔靚仔

隻眼

唔靚啦 岩岩影一影

哈哈

乜台灣縮鼻翼整尖鼻頭都係五萬港紙到

你一定鍾意最右嗰個

一起去

好

crop隻眼出黎睇過

唔比

明明係靚眼黎 唔好咁自卑啦

Thx Bro
依家心情真係好忐忑

追緊人

講到睇過咁

有自信嘅人最靚
有自信會令到大鼻都變韓式複製鼻

飲勝

我好想飲酒

Yeah!!!!

我認為我都可以冇自信
咁樣衰嘅人更加唔配有自信

可惜無樣衰嘅人

一齊飲啦

做咩姐貝叔

乾左佢！！！！

巴打去邊度飲？

今日boo

一路打一路飲

起碼有王子

之前去susan見識。個到叔叔同我講呢d地方唔識好過識 講到susan好似係墜落咁 搞到我唔敢再去

唉我究竟做錯咗啲乜嘢

有幾個都係咁同我講
不過我都覺得呢啲地方好污糟我從來冇去過

你食咁多 洗咩去呢d地方呀

有報應架
我報緊

報完又係一條好漢

點解我琴日要屎忽痕同你Say Hi？
而且今日就見到面,點解？
點解你要咁樣對我,我只係想同你做返朋友
係咪分開左連朋友都做唔返？要愛理不理？
究竟你想點？點解呢個圈個個都係咁

好煎熬同好累
身心都係

分手做返朋友點解唔得?

否

我都想問佢
電話又係你比我
而家就愛理不理
你想點呀
屋企又冇人我唔想喊呀

點解想同佢做返朋友。其實分左手都無咩關係啦

因為我欠左佢

做返朋友又可以比到咩佢
追返佢 飛左現任囉

佢永遠都唔會同返我一齊
因為佢身份特別
佢教識左我好多野
如果唔係佢我唔會同現任一齊到3年
不論現在的我同現任會唔會分開都好

還未瞑目 只能望穿我 那固執的心
還未曾悟出錯過也是緣份
遲或早變過路人 為了好客太傷神
但我洶湧得過份 仍然興奮

晚安
希望訓到..

你講個ex係之前講既初戀？

係 訓唔到

咁你岩岩散左 佢就搵返你？

其實未散，不過我諗住將我嘅感受講比佢聽
因為我真係好攰好攰
你可以話我自己攞黎
所有野都係我一手一腳攪出黎我明白報應呢樣野
而EX（初戀）我係琴日主動搵返佢
因為我地發生太多事所以分手果陣好似突然同一刀切
我想同佢做返朋友所以傾左一陣好正常冇問題
但跟著就愛理不理同唔覆，我認我重好著緊佢
並冇愛情係入邊，因為一齊果陣係以父子戀既感覺行左一年
不過已經唔到我可以控制既範圍
我由佢係到不停消耗我既耐性
定其實佢根本就唔想理返我呢

早晨

睇得多呢啲嘢 自己都唔敢去拍拖
既來之則安之啦持巴
好多野冇得控制

咁多位大家好

你咪係

點解講到好似追緊人咁

我地呢到有冇外國留學巴打係到？
自己一個好無聊 以前高登同類po識果d人全部冇哂聯絡

好似冇

炸雞係韓國
無啦

我不知幾靚

冇緊要啦 大家多多指教
話說平時大家會唔會去做健身/其他運動
小弟而家風濕愈黎愈勁 想搵d岩既運動做

可能係我唔識得去處理姐

應該好多人有健身
不過唔關我事
巴打係咩地方有風濕

膝頭哥 以前玩醒獅果陣唔識錫住佢

莊哥哥早晨

呢到有有大波波表哥
但唔知去左方

乜運動醫風濕嫁咩

就係想搵D 對膝頭冇咁大負何既運動 而家得閒會跑下步 打下羽毛球

月球漫步機

雷小朋友早

小糖你恨唔嚟

笑死人口手

好掛住表哥
幾時會返黎拜下年拜下山

唔夠D體型健碩既女士搶

靚仔大隻

隔離post

唔靚仔
大隻
細個玩好埋好熟

乜野隔黎po
隔黎po有第二個表哥咩

連字都打錯
我都知你好認同我

咦 我以為你問lec巴

笑死人咩

我家族無大隻仔

來不及了

我唔游水冇黝黑色結實身型

你做第一個

我都依加都分唔清
分 份
形 型

我唔要
要我做運動等於叫我去跳樓

我都係

引人叫你去跳樓跟著教唆他人自殺

係咩？

唔係咩 咁係咩

心機重嘅臭西

唉我係

依個世界係咁陰謀論嫁啦

我認我心機重
但臭西你自己認返

咁你去啦

仲唔認

唔啦 我驚你地掛住我

唔會囉

我驚我表哥掛住我

咁耐無見唔記得你咩樣啦

前年定上年食飯佢仲問我點解唔去嫁

做多D運動 著衫型D

好辛苦 不了

所以你咪做左欣宜後援會主辦人

睇黎飲得太多 個人仲未醒

持巴

屌爆欣宜啦我地

有無俾人執屍

太耐冇做運動
唔想做了 0體力

循例問下咋

屌爆埋小糖啦你地

唔多熟 不了

你俾爸爸屌啦咁

文青都要跑步架雷巴

唔排除有咁嘅一日

你呢加唔係俾爸爸屌緊咩

我1黎

又有表......

把心一橫做個藝術家
0體力

你屌爸爸

有咩問題
我一早講左十尻幾次我重口味

父子.avi

我無醉

做廢青囉

等比人包都得既

狗也不屌喎

日本得返好小爸爸拍GV
爸爸+紋身+做0
可惜而家乜柒mood都冇

天生麗質唔洗做運動

你也不屌

睇下你個肚腩先啦

講得出呢句都唔方麗質得去邊

唔係囉

哥

咁不如

試下傑傑

留低這串鎖匙
回歸這疊情書
原你收起那往日的好意
從此終止
如今這串鎖匙
能怎用亦難知
無法開啟你我內心的事
真是很諷刺

你睇下正正常常一個po名幾好

唔洗啦有心

呢個po名先垃圾

評分最誠實

咪係

你地唔識欣賞

你口味獨特姐
每人口味唔同

係無人識欣賞

拉個朋友一齊去做 動力倍升

你地咁cheap 點會識欣賞

好似上個post名正好多

感覺就係有人用屎黎做塗鴉，然後話人唔識欣賞

咦
係喎
我也不屌先啱

我31 28 32

運動係可以上癮架

欣宜連屎都不如

嘴角嘅鬚好難剃

從來唔剃

兩個一蚊銀幫到你

人醜就要......

唔醜

好瘦

其實啲人睇stat點知係肥定大隻

大隻胸圍大過腰圍，肥一般相反

哦你話身高體重，咁我唔知

咁六相巴你係？

[胸圍] [腰圍] [？？]

臀囉唔係咩

無錯

邊度睇到嫁
我係瘦都有63kg
又唔高
所以啲人話睇到只係讀室內設計玩百萬富翁

一條一條夾出嚟
中學個陣係生一條夾一條

你幾高呀

173

咁都ok啦

嘩 夾幾耐

定讀哲學
算啦當我無講過

咁中二中三生得長嘅唔多

所以我係完美

末期語癌

收皮啦

收皮啦欣宜

36 31 33 代表咩

冇人要呀買定姑婆屋啦

我 33 30 99 添 好生養

孤零屋

嘩生腫瘤呀

DLLM
DLLM
DLLM
DLLM
DLLM

大波波

贏左少少 今日食咩好

肥仔波

三哥

陳庭佳 陳庭佳

如果識知足就好

狗也不屌

唔識食
民間十大美食之首

識食一定食譚仔

三哥唔好食囉

食仔啦係就
叫隻高級d既

而我不知

想玩秒回呀屌

屌！

嘩咩年代呀你

三哥先好食

屌咩姐咁好屌出街見仔就屌啦

我老屎忽黎呀吹呀

老野

我冇否認自己唔係老野喎
後生仔

依加啲廢老真係

廢青

買左planet coaster~~正

我知道有幾正啦唔洗講兩次既
一係就講三次啦咁重要既話

洗唔洗講兩次呀

我真係恭喜你呀

不要分這麼細
你咪又係廢青

25都老野

年輕本錢

話說坡仔去左邊

年青但樣衰喎......

肥婆已經係0
永遠的0

老啦

我唔屌人

廿五正正常常喎

咁仲慘過就死果堆

日頭唔好講人 夜晚唔好講鬼

西藏乜你又伸番個頭出黎呀?

個樣已經比人叫叔叔

咁出街見仔就除褲啦

咁你冇野好講啦 十幾歲都可以似呀伯啦

咩西藏

我唔係公廁糖

完全展示左post名既重要性
上個post 8個鐘1001
而家18個鐘都黎緊一半都未到
證明咩叫唔怕生壞命最怕改錯名
我屌你呀欣宜死肥婆

靚過你

我係清泉囉

好好賺

幫大家推po快啲炸
用心良苦

嘴角鬚唔剃 = 樣衰

我45 45 45 咁點算

初四笑話?

高過我

事實

估到你會打依句

講起夾鬚 我生得好誇張 連面上面都有鬚根 要周不時用眉鋏夾

咁點解.....

無咩啦 sampson 串錯字

我冇搵人

好了解我呀？

坡仔熱到周街泳褲上陣

收皮你根本喺度試水溫

初四笑話又一個?

試咩水溫呀

呢個都笑話
我真係冇down app喎

唔移民講黎把撚

Pronhub 都有好多但要慢慢睇唔好J錯
之前用apps down左十幾套落IPhone到冇曬位

cam4有正野睇

冇圖你話條條玻仔熱到唔著褲出街都得啦
唔識規矩架喎呢個

潛移默化大家接受欣宜

圖？

自己上啦

Between 日經時間
恭喜發財
身體健康
龍馬精神
賺到盤滿缽滿
一嘅插得開心
零嘅射得開心
大家和和氣氣

踎起你個龜頭都知你想點

自己上啦[/quote

有冇link]

係咪cam fun 睇人fing jer jer

貶貶，六相哥哥早晨

有多啲雞雞睇

自己上tumblr慢慢睇啦
大把野乜柒都有得你睇

我都有唔小子孫比左佢地

做隻貓做隻狗

我屌堆你地果份

偽正太 冇毛好睇啲

正野係邊

藉口

呢d會唔會岩你地心水多D?

哇

一除就兩條肉棍一齊劣

哦

會

呢d我得最底果張有興趣
佢有好多底褲相最尾果個
我同六相口味差唔多

有毛永不錄用

我鐘意肉壯

最尾個兩張

各有各好
肥肥地都唔錯

唔抵得我 ?

最尾果張伸手黎個低摷
直搗皇龍

肥仔

邊個要

元氣

知足的快樂叫我忍受心痛

你又唔食辣

99臀圍

我會唔會破壞左呢一個Post
如果係嘅我唔Po 上啦都係

有無好介紹
btw 唔要你

第2同第5

有咩問題

走咗去邊

唔會 點解咁諗

垃圾

要肥我照鏡唔好！？

會
好
改po大雞肌

咁我唔肥呀嘛

啲舞龍舞獅好撚嘈

我未食野 都唔知食咩好

出街哇

食白汁雞皇飯
我好多年冇食 特登行落茶餐廳買

有肌肉

咁唔po啦

po啦仆街

kfc先係極品

絕對唔會 繼續post
和而不同就係唔同人有唔同喜好 但互相尊重同包容

依個都係目標之一 但唔知夠唔夠時間食

銀龍白汁

唔食辣食譚仔做乜
食雲貴系列仲好

Po啦屌你

今日有冇廿蚊飯？

有個靚仔扶住個婆婆慢慢行 好[black]撚靚仔[/black]有孝心

無圖

呀叔黎嫁喎

呢個應該岩小丸子果type
Uncut，粗長

我岩呀只要唔係老到對波貼住肚皮就得

有鬚永不錄用

你係小丸子咩

再睇唔得掂比我休息下

最尾個張

最尾個張咩名?

識野我放最後先po
唔知我上tumblr cap圖落黎

塊面好長喎

最尾可以一戰

我只係負責cap
其他人係咪去左起機
係我唔po

一除就吉入去
唔好比機會佢Say No
只可以講Fuck Ya

d相
po下可愛型養下眼先

呢個係咪個數學老師

鬼佬比例真係靚
最尾張有介指 爸爸

下 可愛
乜樣衰扮可愛都可以叫可愛

屌你
負皮

第一張

都估到你岩呢味

第一張同第二張都好正
但第一張正啲

估到啦

...
我可愛過佢百倍

照下鏡先啦兩位

依度比淫0攻陷哂

其實都好迷惘畢業之後點算

唔抵得呀？

啲鏡比我靚爆哂
我發誓我唔再照

你去攻陷班淫零囉
腳腳

讀書囉

唔怪得最近訂單大量增加
屋企做廠整鏡

讀乜
啲人又話ive酒店讀黎都冇用 唔讀都做得

可唔可以post Asian
亞洲人岩我多d

岩肉壯果個

係搭條路出嚟嘅讀i大
（我唔知其他科係唔係 至少我讀acct個陣會幫我揾intern 就grad會幫揾工）
（我gpa唔過2.5 所以成績好唔好唔關miss/sir會唔會幫你 不過真係要馬實啲好嘅miss/sir）
唔讀i大咪睇下asso d旅遊類嘅科
（前提有心讀 拎個gpa3.5up上返ugc hotel man）
唔讀都得 但遲早都要進修

至緊要諗定自己條路嘅方向
再唔係可以有幾條路簡嘅時候

問咩號

我唔做依d野架

問號個個字我都明但唔知點解睇唔明

咁算啦

i大歡迎你

我明喎

到你有師弟

其他人可唔可以都po下你地鐘意邊類型
我尻知邊種仔仔岩你地咩

師兄

你明關我咩事

預左好耐

肉地有啲肌肉

體育會系

師弟

姐係你問題

點解ne ni聽落都似an

嘩 你唔講我都唔知係我問題添

相呢
得我Po

仲唔多謝我

我成日post ig架啦

成日都係到諗
會唔會真係有一日頂唔順跳落去

我會掛住你架

我都會

可愛 正太

童顏巨乳

童顏有啲肌肉

小小肉先最正 唔要肥

都ok

要求唔好太高就好

別煩著我 別煩著我 寧願舉起雙手封閉著耳朵

低極都唔會揀你架啦

瘦仔先正

其實都唔明點解啲人好似唔知無力感係乜咁
好似個個都覺得世上無難事咁
你一講佢地就會話係你唔努力你唔試
明明由我角度睇就係一件無可能嘅事點做都冇辦法

講緊我對自己嘅要求囉

小丸

你呀

打字就有圖咩
唔付出想要回報

返到屋企po

你估呢類型外貌咁易keep 咩

In 人造人 we seven

Btw 點睇 有少少肉地 又有少少腹肌 但係小弟幾鐘意食野 一放縱就

所以係可遇不可求

Ok呀

相?

話時話，有冇zason新圖？

邊個

前排tumblr好hit

呢個正

Same
Type

佢對眼同某位巴打幾似
但呢位阿sir靚好多

有無人介紹

邊位巴打

HKU架呢條仔

google 剛毅

都唔似 示過最近睇中coat既世那

等佢上水先啦

咁你講黎把撚咩

對眼仲唔似

我明

佢好靚

小弟自卑撚 嚇親大家就唔好

睇下肚

EN

私交

等邊個上水

深水埗好多高質熊

圖

Hello，無圖

叫我做咩

hi EN776

Who is EN

Why EN

出賣我

定係EN775 我唔記得左

唔自爆舊名啦

亂改

點呀毛毛

我係深水埗喎見唔到嘅

冇野呀

等我操好少少先 小弟呢邊就黎3am啦 下個po 見

嬲完

示意圖

LA撚

你係邊

大埔呢邊單車莖成日有d緊身衣大隻仔踩單車
睇到扯扯地

溫哥華 DSE得英文有5 比屋企人掉過黎
其實小弟心中有個情意結 應該差唔多5年咁濟 又係一個對直男既胡思亂想 大家想知既下回分解

幾時走

未定

直男

你返左黎咩

佢消失前咪話佢男朋友老母話去hk就亂買啲唔等洗嘅嘢

又要自己喺屋企食隔夜餸

我陪你食

你豆哥哥唔要你啦

拜年間酒樓點解有得唱k
啲親戚嘈到

冇印象
好耐之前有話番hk過年

居然

佢要我我都唔要佢

成口膠

上次同個女仔fd出街撞到個親戚
跟住佢問我點解唔帶女朋友黎

做咩

依d親戚又係好煩

花膠？

不嬲都冇人要
我諗佢消失咗

咪係 好撚悶

咁你要唔要人地封利是呀

好正呀

要

又一個夜空口味

點睇呢種

淨睇Icon就
私人帳號黎架喎屌

日本熊 vs 香港熊

我睇到扯撚曬

講埋nick sung係0仔
理伸唔識

我寧願唔要
佢派比我我老母咪又係派我D錢出去比佢D仔女
FUCK

乜水

第n次見呢個問題

頹緊
好想比返啲利是佢比我返屋企頹

好似係 part 3
得返佢兩個係間房度玩

...好想知佢D水係邊度聽返黎
(((男神IG個POST)))

呢個我唔知邊套我只係cap圖但真係好正

【KONG】 絶頂絶倫頂上バトル！HK熊 vs JAPAN熊

有3 part

你有同伴

0仔

雷兄係0仔

哦 佢呀
你唔係會覺得佢係1呀

冇諗過佢係
又唔係我杯茶

仆街頂到行一行

唔係

過完年未呀 好悶

唉

第一次係hehe post留言，自從單身之後就好唔開心，不停搵活動（失）爆自己個時間表，到左新年就加低潮，希望搵到人傾訴下心事。
利申：唔係好識用連登自膠先

聽日翻學啦屌

有排放假

做咩呀

係到分享下啦

仔死仔還在 下個更可愛

唉囉

Welcome
要小心一個User叫小丸子
佢係欣宜國際粉絲club既創辦人

一直都真心搵另一半既，但係拍親一個月內必散，個次數多到我已經唔知計唔計拍拖。

點解散先

欣宜fans club?

唉咩呀

有啲話係唔夾，有啲係拍耐左無感覺就分左手

一個月就無感覺
幾大呀你

你好肥婆架

我係榮譽級會員炸

錫返

死開啦

咁早開學？

搵人錫我

係有個拍左好耐（呢個唔係一個月），其他一個月個啲都係唔夾
20歲

No but more

點解唔係了解左先一齊

屌你Aunti

如果有一日可以行行下比酒駕撞死即場死就好

20歲嘅話交返比呢到一班自認命清高嘅後生仔
大把人追嘅年青人(廢青)去答

唔係我

聲稱

屌 又欣宜

自己坐啦

屌你老母呢個姿勢條腰同隻手都唔斷佢上邊係咪屌緊威也

居然佢會知囉

Yes

原來冇咩人知？

收皮啦收皮啦

做乜咁 sad

怨婦呀嘛

講到我識好多人咁
點解炸雞會知

做我老婆仔

...我成日都橫過馬路就黎比車撞

我想比車撞死但我唔想冇啦啦衝出馬路比車撞死咁害死個司機
比酒駕撞死佢負返應該嘅責任 我又可以死
一舉兩得

比恐龍咬死

可以唔洗做怨婦

我都唔係怨感情
我都唔怨感情嘅

你地班廢青解答左新人問題先啦

咁你怨乜呀

我都冇經驗點解答佢呀
不嬲有感情問題我都唔答嫁啦

係呀 放紅日個四日咋

我怨樣怨能力怨心理怨自己怨人生怨社會

未試過散

幫你唔到
香港地 。。。

乜依加仲可以食藥自殺嫁咩
唔係話依加啲安眠藥整到就算食好多都只係訓定暈幾日炸咩

可以去雪山。。。

登峰

屋企買左隻黃色火龍果 食完屙到七彩 好爽

嘩有畫面

未傷過

聽日比人放飛機

佢係冇得傷

我黎陪你

要玩下語言藝術

返工

係唔係真先？

自命清高

得掛

我先唔清高

些呀張珍藏比你地得一張
偷拍既台灣酒店既三溫暖

幾靚仔有兇肌瘦嘅(台灣中學生黎)
Uncut 有肚臍毛 正常Size

變態

Bam

你卻很享受

我有個friend 又叫炸雞喎

我只係想搵個樹洞

好好奇巴打你點影

又話more

貼bam圖

防水殻加扮放底部機就

邊有

做咩事呀貶哥哥

但比帶入去？

比幫仆街放飛機

下次再約囉

不要低頭 光環會掉下來

你是女神 不要為俗眼收斂色彩

Omg你真係佢fan

唔好唔開心啦

有無味極？

唉 一次一次又係咁

冇

佢地好難約？
佢地對你好重要？

你地有幾多利是錢

一個月就知唔夾你都幾觀人於微喎

HI

果啲話自己係1嘅企出黎睇睇

你呢

次次一早約好就放飛機

2500左右

咁多

又係佢

阿公阿婆大份咋

早啲瞓 忘記咗佢

有問題?

唔知點解我成日都覺得農莊係崇韓撚
個啲成日帶cap帽 剪韓仔頭 著oversize衫 條褲一定有啲窿
Ig fb都係啲偽文青相

有 點解啲報紙佬賣到咁佢都仲做緊消防員唔係model

行開左兩人，花左一分鐘時間追曬啲post ，多次見到黃巴拎下豆豆出黎玩
我做錯啲咩喎

點解咁快又有Fd 講結婚買樓，幾時先到我

成功需...

咁結婚呢

Face?stat?

係對方話我唔夾佢，我通常係被飛個個黎

我崇台撚
唔帶cap帽 不過係留陰 d衫啱身嘅一定
無一條穿窿嘅褲
ig fb無文青相 不過有打開短文
比你認識下我先

過下黎依邊玩先

都幾sad

有錢出國就得la

我係多藍

可能我太悶，畀唔到個種bad bad boy既感覺佢地？

已經唔想追post 睇咩事
但我同你一定好夾
所以唔好放棄呀

唔需要你做bad bad boy , 你不足嘅角色，有我為你頂替

多藍巴
點叫我都得
你喜歡就好

性能力有問題

農莊

發生左啲咩，對人咁客氣

不嬲都對人好客氣

請問依度有冇靚仔?

我性能力正常喎，仲幾持久

做乜叫曬春咁
Btw more

我囉

今日胡同 泡泡party好多人

Ok

咁我呢

去咗邊

你地交換左ig？

無呀

我初戀情人就係我老公！

咩類型 ?

我係oversize加超短褲

中低級數嘅靚仔收唔收貨？

0仔定1仔

雷巴係我架啦
你自己問雷巴

我

190

燈柱 你好

咩事呀 咁突然嘅

你又知既？

佢自稱全世界最可愛

講你咩 定你識農莊

死肥仔著oversize都唔會遮到你個大過我個頭嘅肚
著返條長褲遮下條又短又粗嘅象腿

你個user name係咪真名？
Btw你問緊我係1定0？

竹竿

其實我好想試下做1001

中低就中低
以為加靚仔就升級呀

搶囉

好多靚仔

要豆哥定傑傑

食到野冇
胡同喎

係

我係青政黃俊傑

小夢bbg既肉腿

UR FACE?

6舊雞

咩黎嫁

你點可以咁高？ 打波？

吹水

死肥仔扮乜撚

胡同係咩

SUSAN囉

唔好再講

你識穿了

咪話番左大陸

想扮我呢個大波波六舊腹肌？
身型示意圖

點解?

180

雷巴有180？

我想呃下大家我係靚仔都唔得

係呀貶兄

咪戇尻，無人想要你呀
係你喇，成日搬我出黎

開心啦下～

173 bf有時182有時183

講啲唔講啲

大家都做好朋友啦
btw豆哥有仔要專一啲啦

講緊條撚嘅mm

唔想聽我既賽後報告？

唔洗呃，你幾時都係最靚個個

想呀 講啦

認真問非假膠
如果有日 你個朋友叫你比對腳佢奶 一場兄弟你比唔比

有咩報告

自膠 我係1

無你點都唔會開心架

比

FACE
STAT

私交ed

首先，好多大陸人 雖然有幾個唔錯
但一講蝗話就唔想

都有靚仔 個樣有小小串 但入到房就 係我淫威下就
今日好多人都比較怕醜 有手遮住條野
但我就唔會遮 歡迎比人摸同摸人

有幾個阿叔(我估大約40幾)不斷捉住我講我好正
但我對大叔冇興趣

比你隻腳我奶啦咁

做咩態度變曬

唔比 我得姐妹冇兄弟
你想咁樣問你兄弟

去左susan?

As he has me
Now

我係10偏0

其實去呢啲地方唔驚有病咩

扮乜柒 明明正太身型

Gay圈兩大笑話
10偏0
不是top

男神
腳姐又唔係丁

私下pm la

但你上個post 先講完我係你嘅
即係點

講到你見過咁

pmed

Jed

要有病，咩地方都可以有

一定係假啦
香港零多一少 一仔點會比人飛

好似你咁食齋咪乜病都冇

你冇人要即嘛

唔比 我好保守
我連兩點都唔會露到比我屋企人睇
我點會比對腳個fd奶

我得一舊

咁又係 但呢啲好似污糟啲

零多一少 一仔就唔會比人飛
咁女多男少 男人係咪唔會比人飛

唔知呢 呵

全世界都知 唔需要再補充

都係睇質素姐

收皮啦 假到

Sosad

冇變呀
只係提醒你要專一咋
傑哥哥成日都亂講野

你又岩喎

好慘 做哥哥

嗯嗯
FBI is watching you

成日都飛

又準備開新post

睇地方，胡同都乾淨

胡同係jungle?

1

Haha is up to u

2

1001

唔識呀
我以為Susan 得一間但有好多間分店咁

3

1002

咁100分我個樣有幾分

1003

4

仲有十幾格先到1001

5

6

7